一種fidlock風格的扣環使用磁鐵快速緊固頭盔帶，即使在戴手套的時候。 最佳滑雪板頭盔:在斜坡上保持安全的雪裝備|大眾科學商業團隊|021年3月4日|大眾科學 
 帶扣閉合，防水的北極科技外觀，和土狼毛皮內飾，你永遠不會想把它脫掉。 最好的冬天帽子:舒適的帽子，讓你暖和|Carsen Joenk |021年1月20日|大眾科學 
 任何在24小時內完成比賽的人都可以獲得一個銀腰帶扣。 獵人能跑得過羚羊嗎? 這位超級馬拉松運動員正在尋找答案。 克里斯汀·彼得森/戶外生活|020年11月23日| 
 錶帶是由一種有彈性的橡膠材料製成的，所以你可以直接把手錶戴上，而不需要用釦子、別針或釦子。 Apple Watch系列6的第一印象:有彈性的增加看起來很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 可調節扣使它很容易找到完美適合你和墊肩讓你在硬核鍛鍊舒適。 為你下次艱苦鍛鍊準備的最佳加重背心|流行科學商業團隊| 2020年9月16日|流行科學 
 2014年3月，他決定認真起來，吃得更好，定期鍛鍊。 大學橄欖球把球員養肥，然後拋棄他們 
 他說，當他突然想到她時，他有時會“崩潰”。 皮馳斯·吉爾道夫曾是一名海洛因成癮者，當她服用美沙酮過量時 
 他說:“我正走在路上，突然間我發現了她，你知道，我立刻驚呆了。” 皮馳斯·吉爾道夫曾是一名海洛因成癮者，當她服用美沙酮過量時 
 然而在巴黎，在一輛飛馳的汽車中，她卻沒有繫好安全帶。 2014年7月12日|每日野獸 
 當他們經過一家電影院時，28歲的德韋恩·巴克爾(Dwayne Buckle)對這群人大喊大叫。 《夜間外出》和“女同性戀殺手幫”的救贖Nina Strochlic | 2014年6月21日|DAILY BEAST 
 他在克朗普頓玩得很開心，我打算幫他一會兒，然後在辦公室裡埋頭苦幹。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 她穿著一件整潔的定製棕色衣服，戴著一頂黑色天鵝絨小帽子，上面有一個大大的金扣。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 卡什的卡其褲塞在裡面，上面有一個深褶。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 另一方面，巴克爾則完全質疑智力素質的遺傳遺傳。 作為一個人和音樂家的弗雷德裡克·肖邦&弗雷德裡克·尼克 
 但霍巴特沒有再扣上手臂上的帶子，也沒有注意拉博特。 明星誕生|安德烈·諾頓